銀行借貸利息

有無巴打做銀行或者近排有借錢
銀行借$400000分24期
實際年利率5.11% 算唔算貴？

貴

貴。等到等稅貸

急用等唔到
唔係稅貸正常申請
呢個rate都算貴？

咁正常應該係咩rate?
但係如果我再搵第二間call 好似會影響個評級

試下傾到3.x

點解我call果個咁撚貴
明明我啲信用卡都係準時找數
以前借過一次錢都係準時還

apply左loan 銀行打黎比個rate果陣其實有無得叫佢減定係佢睇左你環評用formula出左個rate無得減架啦？

可以傾？

40k

正常2 - 3

我咁應該call多間？
但我頭先電話叫左佢proceed去審批
應該可以唔要？

屌佢

可以同佢講價的

水緊呀
拆息都2厘幾唔通仲2厘幾借出去
要怪怪林鄭

信用卡套現呢 應該平d

我睇moneyhero借citi bank果個
有無邊間行通常抵啲
下次搵第二間

呢個已經批緊，total 息如果5.11% 同3.5% 差$7000
不過有$2300 coupon
差$5000當豪比佢

超貴，依個利率分到60期都仲係貴
你可以睇下恒生

係咪銀行問題
citibank 特別貴

5.幾%不如打死我

咁邊間抵屌

同業拆息呢個月都2.x%

呢個數會即時影響佢offer個rate?

借多啲個利率會低啲, 你本身用開邊間銀行，正常你用開嗰間個利率都會好啲

weland平d
不過ai出個價好on9

貴到仆街呀

借40萬 3% 36期
我都要諗過度過

本身都有用citibank

做咩行業？
我前排做過個客，最後批左3%（計埋手續費）俾佢 都係40萬

我啱啱相反佢地日日打黎叫我借借十萬0.5厘利息

0.5%係月手續費掛？換算翻應該都要6%

佢地叫你借就有0.5厘

0.5點解佢唔買美國美債

渣打果個我見2.15%係咪最抵
係咪真係批到2.15%架

問多幾問降TU仲貴

借，求其篤隻股票 1日都有5千啦，仲左揀右揀

你想害死人咩

批左可以唔要

其實點解問TU會貴左.... 好多人都咁講，但唔明點樣操作

操咩春野，一過tu 就扣tu分就事實黎。
D人話貴。咩春都唔知道扮4條
Tu，職業 都有 分別
一搬大銀行已經唔會點水人。
佢老尾問多兩間一陣就過10里啦on9

唔係靚料就未扮4條，有需要又大銀行，去馬啦7頭

銀行可以將老散loan打包賣，再拎舊錢借出街

嘩，屌你老母，講到好撚醒咁喎！

成篇野都唔知你噏乜鳩

所以短期內攞多幾次TU report應該唔影響 credit rating ?

但係就比人哋知道你係咁問唔同機構撲水，係咪咁解

一兩個月內就唔降, tu唔係即時反映
你問過咩行, 批唔批都好之後拎份tu report會白紙黑字寫曬落去